唔好話我睇死香港電競

聽日仲話乜撚財政預算案推動電競
如果香港俾呢D公司搞落去真係把撚
仲撚衰過鍾生
鍾生都仲話訓身不計成本搞過比賽又搞隊

真係唔好話我睇死香港電競，自己枝旗都守唔住
真係屌你老母

CXA 不嬲係咁架啦，要求咁多做咩，比佢地打下飛機發下電競雞夢算啦

有得屌電競雞
你屌唔屌

邀請出線隊伍去佢地間電競酒店搞翻個電莖雜交p先啦

酒吧*

packaging真係幾撚重要 打機變做電競

你岩呀
不過一山還有一山高
香港電競根本就係笑話